愚人節出世 你問我答

點解佐助可以咁more?

同人講你生日人地以為你講笑 好慘

幾時生日?

我諗你要問返佢

幾月生日

我講完真係永遠無人信
下下都要拎張身份證比人睇

你覺得自己出世係咪一個笑話

幾時愚人節 ？

4月

係咪好肥？

清明出世

我覺得我係一個神話
認真mode: 其實都係 成日俾人咁笑我

白羊

終於有人同我一樣

I know that feel bro

年年生日都俾人笑

我同你同一日喎

同人講今日生日 要睇身份證先信

唔驚自爆咩?

你嘅出世係一個笑話 好慘

點解One讀One?